59歲黃秋生台灣搬屋落腳過年三十：冇嘢做仲返港隔離大吉利是咩｜直擊千呎新竇

今個新年，對人在異鄉，現於台灣重新開始的黃秋生來說 ，的確別有滋味。

「今次喺其他地方過年，同以往唔同，以前係工作中，今次冇嘢做。」他直言。

雖然太太在香港 ，但他不打算回港過年。

「冇嘢做返嚟過年，仲要接受隔離，自己一個人，真係大吉利是咩！喺呢度至少可以出街食吓嘢。」

步入牛年，他特別為《壹週刊》讀者揮筆，寫了「氣沖牛斗」幾個字。氣沖牛斗有氣勢極盛之意，跟低聲下氣剛相反，果然有心思。

「祝大家今年氣沖牛斗，無論如何也希望新一年大家有個好開始，恭喜發財！」他說。

好事黎，睇佢而家係台灣開開心心拍下野吸下自由空氣